# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-23 15:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.py:66 admin.py:91 templates/assets/list_hosts.html.py:81
#: templates/assets/list_vms.html:81
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: admin.py:69 admin.py:94
msgid "APP"
msgstr "应用"

#: admin.py:70 admin.py:93 templates/assets/list_hosts.html.py:82
#: templates/assets/list_vms.html:82
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin.py:71
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: admin.py:73
msgid "IDC Info"
msgstr "IDC信息"

#: admin.py:74
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: admin.py:75 admin.py:95
msgid "Date information"
msgstr "日期"

#: models.py:21 models.py:71 models.py:112 models.py:125 models.py:138
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: models.py:22 models.py:43 models.py:58 models.py:73 models.py:86
#: models.py:113 models.py:126 models.py:139 models.py:180
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:28 models.py:29
msgid "Vendors"
msgstr "供应商"

#: models.py:34 models.py:55 models.py:70 models.py:85
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: models.py:35
msgid "CPU"
msgstr ""

#: models.py:36
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: models.py:37
msgid "Disk SSD"
msgstr "磁盘（SSD）"

#: models.py:38
msgid "Disk SAS"
msgstr "磁盘（SAS）"

#: models.py:39
msgid "Disk SATA"
msgstr "磁盘（SATA）"

#: models.py:40
msgid "NIC Card"
msgstr "网卡"

#: models.py:41
msgid "PSU"
msgstr "电源"

#: models.py:42
msgid "RAID Card"
msgstr "RAID卡"

#: models.py:49 models.py:50
msgid "Device Type"
msgstr "物理机类型"

#: models.py:56
msgid "CPU(Core)"
msgstr "CPU(核)"

#: models.py:57
msgid "Memory(GB)"
msgstr "内存(GB)"

#: models.py:64 models.py:65 models.py:228
msgid "Instance Type"
msgstr "实例类型"

#: models.py:72
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: models.py:79 models.py:80 models.py:182 models.py:211
msgid "IDC"
msgstr "IDC"

#: models.py:92 models.py:93 models.py:158 models.py:215
msgid "OS Type"
msgstr "OS类型"

#: models.py:98
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: models.py:99
msgid "Fullname"
msgstr "姓名"

#: models.py:100
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: models.py:106 models.py:107 models.py:167 models.py:227
#: templates/assets/list_hosts.html:86 templates/assets/list_vms.html.py:86
msgid "EndUser"
msgstr "使用者"

#: models.py:119 models.py:120 models.py:151
msgid "Cluster"
msgstr "集群"

#: models.py:132 models.py:133 models.py:165 models.py:225
#: templates/assets/list_hosts.html:10 templates/assets/list_hosts.html:84
#: templates/assets/list_vms.html.py:10 templates/assets/list_vms.html:84
msgid "BizUnit"
msgstr "业务单元"

#: models.py:145 models.py:146 models.py:166 models.py:226
#: templates/assets/list_hosts.html:35 templates/assets/list_hosts.html:83
#: templates/assets/list_vms.html.py:35 templates/assets/list_vms.html:83
msgid "RunEnv"
msgstr "运行环境"

#: models.py:150 models.py:208 templates/assets/list_hosts.html.py:78
#: templates/assets/list_vms.html:78
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: models.py:153
msgid "IP_WAN1"
msgstr "外网IP1"

#: models.py:154
msgid "IP_WAN2"
msgstr "外网IP2"

#: models.py:155
msgid "IP_LAN_MGMT"
msgstr "管理IP"

#: models.py:156
msgid "IP_LAN_STOR"
msgstr "存储IP"

#: models.py:157
msgid "IP_LAN_BIZ"
msgstr "业务IP"

#: models.py:159 models.py:216
msgid "Admin"
msgstr "管理员帐号"

#: models.py:160 models.py:217
msgid "Password of Admin"
msgstr "管理员密码"

#: models.py:161 models.py:218
msgid "Guest"
msgstr "用户帐号"

#: models.py:162 models.py:219
msgid "Password of Guest"
msgstr "用户密码"

#: models.py:164 models.py:224
msgid "App Description"
msgstr "应用描述"

#: models.py:169 models.py:221
msgid "Is Monited?"
msgstr "监控?"

#: models.py:170 models.py:222
msgid "Is Online?"
msgstr "上线?"

#: models.py:171
msgid "Is Virt Host?"
msgstr "宿主机?"

#: models.py:173
msgid "SN"
msgstr "序列号"

#: models.py:174
msgid "Vendor"
msgstr "厂商"

#: models.py:175
msgid "Model"
msgstr "机型"

#: models.py:176
msgid "IPMI IP"
msgstr ""

#: models.py:177
msgid "IPMI User"
msgstr "IPMI帐号"

#: models.py:178
msgid "IPMI Password"
msgstr "IPMI密码"

#: models.py:179
msgid "RAID"
msgstr ""

#: models.py:183
msgid "IDC Rack No."
msgstr "机柜编号"

#: models.py:184
msgid "IDC Rack Height"
msgstr "在机柜中的高度"

#: models.py:186
msgid "Asset No."
msgstr "资产编号"

#: models.py:187 models.py:231
msgid "When Created?"
msgstr "何时创建？"

#: models.py:188 models.py:232
msgid "When Modified?"
msgstr "何时修改？"

#: models.py:194 models.py:195
msgid "Machines"
msgstr "物理机"

#: models.py:203 models.py:246
msgid "Added recently?"
msgstr "新增？"

#: models.py:209
msgid "On Host"
msgstr "宿主机"

#: models.py:210
msgid "On Cluster"
msgstr "集群"

#: models.py:213
msgid "IP_WAN"
msgstr "外网IP"

#: models.py:214
msgid "IP_LAN"
msgstr "内网IP"

#: models.py:229
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#: models.py:230
msgid "VM Description"
msgstr "vm备注"

#: models.py:238 models.py:239
msgid "VMs"
msgstr "虚拟机"

#: templates/assets/about.html:6
msgid "#ops works# from 2016 to 2017."
msgstr ""

#: templates/assets/i18n.html:10
msgid "Region Select"
msgstr "语言"

#: templates/assets/import.html:3 templates/assets/nav.html.py:21
msgid "Import"
msgstr "导入数据"

#: templates/assets/index.html:3
msgid "index"
msgstr "首页"

#: templates/assets/index.html:8
msgid "ops resource management."
msgstr "运维资源管理平台"

#: templates/assets/list_hosts.html:3 templates/assets/list_hosts.html:75
#: templates/assets/nav.html.py:26 templates/assets/nav.html:41
msgid "Host"
msgstr "宿主机"

#: templates/assets/list_hosts.html:16 templates/assets/list_hosts.html:41
#: templates/assets/list_vms.html.py:16 templates/assets/list_vms.html:41
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/assets/list_hosts.html:61 templates/assets/list_vms.html.py:61
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/assets/list_hosts.html:69 templates/assets/list_vms.html.py:69
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/assets/list_hosts.html:79 templates/assets/list_vms.html.py:79
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/assets/list_hosts.html:80 templates/assets/list_vms.html.py:80
msgid "IP"
msgstr ""

#: templates/assets/list_hosts.html:85 templates/assets/list_vms.html.py:85
msgid "Desc"
msgstr "描述"

#: templates/assets/list_hosts.html:98 templates/assets/list_vms.html.py:98
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: templates/assets/list_hosts.html:100 templates/assets/list_vms.html:100
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: templates/assets/list_hosts.html:114 templates/assets/list_vms.html:114
msgid "Not available."
msgstr "无记录。"

#: templates/assets/list_vms.html:3 templates/assets/list_vms.html.py:75
#: templates/assets/nav.html:30 templates/assets/nav.html.py:45
msgid "VM"
msgstr "虚拟机"

#: templates/assets/nav.html:11
msgid "Back Home? Click me."
msgstr "回首页？请点我"

#: templates/assets/nav.html:36
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: templates/assets/nav.html:50
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/assets/nav.html:58
msgid "View profile"
msgstr "查看用户信息"

#: templates/assets/nav.html:64
msgid "Signed in as"
msgstr "已登录为: "

#: templates/assets/nav.html:71
msgid "Your profile"
msgstr "用户信息"

#: templates/assets/nav.html:76
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: templates/assets/nav.html:82
msgid "Sign out"
msgstr "注销"

#: templates/assets/nav.html:90
msgid "Sign in"
msgstr "登录"
